有冇人覺得醫院餐都幾好食

啲人都覺得我傻咗
但可能食開清啲嘅飯
又覺得冇乜嘢
最愛牛奶麥皮 醫院做得甜甜地 好好食

食開病房助理

食開病房女醫生

中意食醫院嘅魚
雖然係垃圾鯰魚柳

以前食過雞粥覺得幾好味
生果舊橙夠甜

住沙田醫院試過食個雞翼超好食

早餐都係最愛牛奶麥皮

平日返工做到忙死又未食得飯餵病人食野聞到啲南瓜糊芝麻糊好撚香好想食

希望你日日都食啦

50路

成日去醫院

辛苦晒啦絲打respect

你？

全家都好平安

牛奶麥皮真係好撚香

仲有記得有個肉餅好好食
有次同ward啲人熟晒
個個都係好鍾意 有個姐姐屋企人會帶飯俾佢
平時唔會食醫院餐 遇到個肉餅都係會食晒

我！咩餐都好好味，早午晚餐正，可能住得多

食開三文治 菜烚到黑哂 汁好深色 但無味 湯又係無味水咁 正宗呀婆餐

好想知點煮 自己翻去煮唔翻隻味
試過用鈣思寶反而似過用牛奶
聽人話會落煉奶

但d菜永遠都煮到勁淋/黃

絲打做乜事早日康復！
我上年都係頻頻出入
好彩肺炎之前出院

蒜汁雞絲白菜通心粉
我會問佢拎多份晏晝再食

真 啲小唐菜

間間味道唔同
瑪嘉烈醫院正常食得過
天水圍醫院勁難食，急凍雞肉冇味，啲菜苦架
唯一食得落肚係早餐個粥，雖然都係勁淡
屯門醫院又係冇咩味道唔好食

未食過 但真心覺得啲主食都正正常常
係青菜會焗得爛啲黃啲咁解

某啲私院可以

我住威爾斯同沙田都唔錯

私院餐餐要俾錢就算啦

我同啲姑娘講話我覺得好好食
有一個問我你係咪食開屎

我同翻啲人講啲人都覺得我癲撚咗

威記啲醫院餐真係唔差

頂唔順醫院陣除食龍肉都冇用

次次都訓唔好係真

我都係食得好清 所以覺得還好
係有時有啲餐好淡同稀

黃大仙醫院啲粥唔錯，夜晚又有餅乾同牛奶。
姑娘最後生

其他仁濟/瑪嘉烈/聖母都住過，得個橙好食

同意經常清盤

我覺
擺得入口 唔算難食

麥皮真心正

派飯嗰下啲飯味香到個人醒哂

成日派馬利餅

不過有時等得耐啲蒸氣搞到成個飯濕撚晒
啲味唔差我諗啲人都係唔鍾意啲口感

我屋企有時仲難食過醫院

知唔知點整到咁好食

D豬肉比下欄個雞寶比你食架, 雪藏好耐

保險

唔會好淡咩 啲病人成日屌晒鬼 自己收埋啲調味料加落去
雖然次次忙到仆街跟住聞到啲飯香都好想吃埋一份

要支奶夠甜 試過用啲奶味濃 好好飲嘅奶
煮完漏撚到仆街 用鈣思寶都幾好食
聽人講佢哋係落煉奶煮
我都好想要個recipe

聖德肋撒醫院 好食
其他不了

私院俾咁貴好難比窩

食過病人餐其實好食過醫院飯堂啲飯

麥皮要買邊隻 買極都覺得唔似

本身屋企都係差唔多味甚至更淡

好瞓過喺屋企

桂格原片?真係唔知 求知情人士教路

但我記得N年前食過咖喱牛腩飯, 嘩屌你丫D咖喱螢光黃色

屌，嗰陣晏晝張餐單日日都寫住有粒橙，住咗五日個派飯嘅姐姐靜係俾過一次我
雞翼好食

其實只係偏淡，唔係難食，但...又唔覺得係好食

雞翼次次好期待

原來係咁 不過比你地講到我都好想試下啲病人餐

沙田醫院個沙薑雞翼

YouTube 職人吹水有教

冇錯

好似間間唔同，聽講將軍澳果間最難食

啲飯真心好食，想買

唔覺只想快點出院

養和煲仔飯

聽日試下先

私人醫院ok喎
政府醫院

浸會個楊州炒飯屌打大部分茶記，即叫即炒，唔算貴，好似70,80(醫院計)

巴打唔好彩

牛奶麥皮勁好食 平時唔食 都會食晒

除左有日唔知點解有雞脾餐食之外
我都食唔哂真係是鳩單煮左一篤野出黎咁

講緊10幾年前

睇職人吹水

唔係嘢食 但私院服務係好啲 屙督尿都唔使親自去廁所 直接比個兜你 啲姑娘再幫我拎走

食開屎？
canteen OK嘅
果啲糊仔

螢光黃

住浸會果期真係唔捨得食

試過有次俾公院禁足 都會俾個兜你痾
但係真係好唔慣 覺得好污糟
不過私院啲姐姐靚女啲好禮貌啲

其實我每次都會食哂
我都覺得ok起碼乾淨

係，d餐真係好香，成日都想飲碗湯
但係當隔左陣攤到凍哂/收餐個陣，個浸味勁腥

通常都後生
試過有一個狂聊我傾計

保險claim咪得

冇食過canteen

食開養和唔差

求下大家幫我推

【黃色音樂圈】可唔可以入嚟幫手俾啲支持佢？

牛奶麥皮打手

覺呀

好難同公院三餐全包比窩
咁出去俾一兩舊食嗰啲實好食過醫院餐

做完手術出嚟 食碗白粥都覺得好好食 明明無味

冇錯 屋企煮次次煮到勁漏

死過翻生

仁濟個蕃茄魚柳好食到而加重記得
最撚正係當年兒童病房9點鐘
果杯鮮奶同果醬方包

個兜每次都係用新嘅 但當然呢啲應該計錢嘅禮貌真係同公院冇得比 嗰陣時麻醉藥未過未清醒 聽屋企人講唔講以為我識呢度啲人會好親切咁叫你名最後嗰個字

係唔差 不過個份量唔夠飽
有時覺得病人食果d仲正過我落canteen食

下一個POST: 皇家飯
利申想知

好似唔夠食可以再攞過食得好快嗰陣啲姐姐有提過

在醫院就係食訓屙
有得食乜都要食
試過老母的糖尿餐一堆獻汁仲衰過我煮俾佢食個d無味野

威記私院部真心好食
屌你好似去左西餐廳度食咁

對上一次住院只可以吊鹽水

嗰啲食慣濃味、色水飯嘅人
就會覺得淡/無味
其實呢啲清清哋先好食
出面街食嗰啲好鹹 好油

吓? 私院送餐都一、兩舊，但 insurance 包，你唔超每日食嗰份錢咪得。親戚嚟探我叫佢嗌埋一份齊齊鋸扒

GG見到一pat汁嘅都驚
好彩冇點食過所以對醫院餐印象良好

個飯糰捏得咁靚都有

Goodnight, sir!

冇錯 就係同朋友講起出街食好油膩
諗起醫院啲飯送清清地都唔錯先開呢個po

有坐監post分享過

訓過一晚
包你唔捨得走

住院果陣食過一次魚柳就返唔到轉頭

sor應該話公院餐

公立=狗飯

可能正常餐同糖尿餐唔同啦
不過俾糖尿病人食個d都唔係好野、例如多飯、椰菜、南瓜都係升糖指數高的食物

仲有沙薑雞翼，係幾好食

孕婦餐？

有無人早餐食過碎豬肉粥

辛苦曬 仲要對住啲閪病人
啲護士好似永遠都係病人走個時先開始同病人傾計

威院普通餐個賣相都好唔錯 仲好過快餐店茶餐廳啲餐 連菜蓉瓜蓉都靚靚仔仔
有啲人叫私家餐真係仲吸引

好慘伯母冇咩事都係健健康康喺屋企好過

冇圖

好似食過 稀稀地鹹鹹地好少肉碎 通常會附餐包
都係鍾意牛奶麥皮多啲

我都希望、不過在公院就係咁、唔食無體力仲死
如果要人餵靠班阿姐餵幾啖仲死

唔喺醫院 純屬回味

入去tune下身體狀況

幾時再入去

以前好憎翠肉瓜但自從有次食完威院嘅翠肉瓜絲
少少鹽味襯托啲瓜味冇爛冇出水 一試愛上
雖然翻到屋企都係繼續偏食

應該你入去先

如果公開recipes
自己屋企煮到
就唔撚使入醫院先有得食

我

素餐幾好味

佢就係無咩鹽 無咩油
但係清清哋 啱啱好
又入到口

我係跟個cupcake, 幾好食
但係個粥食到一半就放低咗，可能我本身好憎粥嗰種感覺

餵唔緊要 最緊要唔好噴落我度

焗住太耐嘛...
果陣我覺得開食好大原因係因為怕死

有晚成個Ward加埋我得幾個人先同護士吹吓水，辛苦醫護

cls

法國醫院唔貴 茶餐廳價
大部分野都好食

冇住過 淨係去過仁安

東華醫院病人早餐個粥都OK嘅！

訓過一晚廣華
個菜粥好好食

同意，清清淡淡好好味😋

毒到

痴撚線入院入咁多間

葡萄，悶左幾日冇人吹水，係到走個日先有個後生護士走埋來吹下水

魚柳餐同蒸雞排餐最正

果時住院 要求lunch係魚晚上係雞

聯合早餐啲粥好好食不過唔知係咪因為夜晚食太早所以朝早好易肚餓就餐餐清

就咁入院？

最垃圾既餐

咁虧既你 講到要成日去唔到醫院咁

養和表示不服

如果仲係熱既真係OK

係咪兒童病房重口味啲我成日記得細個入院啲飯餸好咸，聯合

都係住一兩日好少事

咁樣違背女同事

識食一定係去call room食

冇返份工啦

你一講芝麻糊我就諗起我嫲嫲
佢瞓咗幾日幾夜
有一日迴光返照話好餓
姑娘餵咗佢食成碗芝麻糊
佢隔一日就走咗
好多謝嗰位姑娘喺佢最後嘅一餐
餵咗啲甜嘢俾佢食

威記沙薑雞翼真心算唔差

真心覺得好食
住個時成日想叫多份食

性暗示

舊同事

之前住到同啲清潔派飯混熟左之後
叫佢地拎兩個飯俾我

利申 大食

割完包皮食既肉餅=人間美味

牛奶麥皮真心好好食訓左成個星期先得一日有
同埋因為病情影響，胃口好左，差唔多餐餐都食哂連阿姐見到我都叫我唔好食咁急

攪到一pat嘢 睇到都唔開胃

巴打辛苦曬

我都好鍾意食，早晨碗肉碎粥
仲有啲菜雖然白烚但有菜味
最愛食芋頭排骨
上次生仔食到一半痛到食唔落好想叫老公打包

以前探病帶外賣俾親人，我自己食佢個醫院飯

生完出嚟繼續食

發完夢好起身喇馬化雲

生完係食晚餐了食難食雞柳

瑪嘉烈好正

諗返起生仔嗰種痛會唔會忍唔住想打老公

講真非ff

唔會想生多個

竟然
唔係好撚痛咩
香港咁環境仲生多個
定係已經移左民

之前要做手術都訓左3日
飲食又定時 做完之後果幾日d麻醉藥又好似未散
係醫院一冇野做就直接訓 訓醒食 食完抖陣又訓
即使出左院都持續左一排好早就自己訓着左
果排應該係我中學打後最早訓健康既日子

病重果時食咩都難食
好返就出院勁肚餓開始有胃口就覺得好好食

好撚痛都想生，想個小朋友將來有弟妹可以互相幫助
未移民（光復唔到就搵方法移）

一次院都未住過

唔撚係掛，啲粥乜味都冇

當你病到死下死下無哂胃口食咩都好食

利申: 試過 不過蘋果汁 之後試返勁普通

醫院啲餸好撚香
公立食過威記瑪麗東華都好撚香
平時唔食嘅菜都食埋

真，幾高水準，炒野正
次次見人叫糖尿餐都覺得好吸引

公立瑪麗同威記唔錯，其他不了

老老柒柒 前排有屋企人住過幾日醫院
啲醫院餐真心唔錯 而且派得俾病人食嘅點都有營養過出街食果啲

好食過屋企飯

病到七彩
橙一定係最好食

咩事要食成咁

鹽焗雞翼最好食 好掛住

除左法國
港安都好食 全部都係素黎

葵涌醫院d飯餐好正

唔好發咁多夢 上連登勿ff太多

其實我一直都好想偷咗你地杯蘋果蓉試食下

外國d醫院餐仲撚正
朝早成個All day breakfast 咁

認真？難食到仆街 又冇味
試過果陣派餐有淨 我拎左碟雞翼食 完全冇味

養和幾好食
不過偏貴少少

上次住 仲鋸埋牛扒又有燒春雞

有時真係唔知係因為病緊定點，真係好好食
啲人成日話醫院餐難食，我覺得啲粥幾好食，肉餅都係

利申威院

本身屋企食得清
重點係我要負責煮，屌！
有次食醫院食咗10日
覺得好食，加上自己唔使煮，更加覺得好撚好食
出院時諗起以後冇得再食都有啲唔捨得

屋企人用開奶粉去煲麥皮
煮完成日聞到陣味都覺得好香好甜
利申 唔中意食麥皮

私家定公立呀哥仔
好多時都係toast + 果汁 + porridge咋喎

公院呀
上次出placement 條友一開間餐車 香到仆街
又炒蛋 又bacon 又麵包 又茄汁豆
先唔講每餐都有甜品送 奶茶咖啡任飲
仲有下午茶食

咖啡奶茶任飲就不嬲既， 甜品都一定有
早午晚3次茶都一定會有

但早餐咁豐盛真係少見， 可能我公司窮
最多都係炒蛋 + ham再加toast, 茄汁豆未見過

你地做咩會食到熟晒

果次係第一次出placement 見到都呆左
都未見過咁豐富 起碼真係香

上次沖咖啡沖到以為自己返緊水吧

逐個床位問咖啡奶茶milo要幾多糖加唔加奶， 再問食蛋糕定三文治定生果

係咪好型呀屌你老母

醫院有註冊試食師你唔知咩？

利申鳩up

明明一日三餐都唔同菜式

但啲味都係差唔多

方便快捷有味健康食你唔死

試過係仁安鋸扒
都唔錯既

上次入廠 覺得個lunch好食過大學canteen

沙薑雞翼勁好食

好食呀 講緊法國同養和
公立果啲話好食究竟咩一回事？
得個包同盒奶放得入口

有圖
做醫護？

終於有人講
牛奶麥皮真係好好食
午餐晚餐清清地但係足料 夠味

Qe勁難食 嘔吐物麥皮 濕飯 係啲雞菜叫正常啲

係咪我好彩
我嗰陣餐餐啲菜都煮得啱啱好 仲會落少少薑同蒜炒 其實真係幾好食不過住得耐會悶少少

新界西聯網出名難食

連登痴線佬將醫院當餐廳

法國醫院係

有咩食

個煲仔飯聽講唔錯？

年半年前食左一個禮拜威記
係幾好食

好多人話醫院餐太淡冇味
但我就覺得啱啱好
試過住院一個禮拜餐餐都食醫院餐
出到嚟瘦咗好多

私院就ok
公院就不了

我住果陣都會狂叫野食
試過叫三文魚 d薯蓉超好味
但無試到個鋸扒

細個食完水溝粥之後 就送去吹汽球
醒番就永遠冇咗塊皮

浸會隻燒春雞好撚正